係立法會嘅快啲走！陣間斷電落閘外面一堆pc就籠中之鳥！

係立法會嘅快啲走！陣間斷電落閘外面pc就籠中鳥！到時捉人就好似甕中捉鼈！易如反掌！
快啲走啊！

特別係學生！到時 捉住成班人就撲街啦！
留得青山在 哪怕冇柴燒！

師弟師妹們快啲走啊啊啊啊啊啊啊！
佢哋就嚟清場！

走啊啊啊啊啊啊啊啊！
我哋以後可以再返嚟！

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

咪再洗版啦，你阻住啲重要資訊呀

佢玩武力我地就玩和理非，營造受害者角色，要全世界影撚住佢地武力清場

撲街?

香港冇人會寫「撲街」
負評，block，上一頁

撲你老母

hi p牌仔

P牌仔

Block到手軟

仲改埋名添